XPS 13 2020 點睇？

MacBook 13吋 好似到喉唔到肉又唔平
主要想要部長氣 輕 靚仔
呢部點睇？啱啱出

改完模幾靚
而且xps13係無伏model
Xps15就伏到仆街

有無唔係反mon

15有咩伏

超降頻

你唔反佢咪得

不過13冇USB-A

睇落好能正

好撚靚

用緊xps 13 7390 真係好正，細細部有13吋mon，而且電都用到7-10個鐘
不過要留意就係個audio係差，唔知新一代有冇改善到

諗緊依部/surface laptop/swift 5
有冇人比到意見

or spectre x360?

咪7390囉
同樓主條link部一樣. 之前話7號出貨, 但早咗一個星期.

13寸都打到頂

Xps13 9300

以為你咁快已經買到新嗰部

9300 未有
但7390 2in1 hardware config update咗同9300一樣

audio冇所謂啦,咁細部要方便啫

i9就一定,但係連i7都係？

想等9300

你未用過？

呢部有冇得自己換SSD?

未, 但係想換laptop, 有睇過, 諗緊 X1 Extreme Gen.2

spec 寫 Onboard

lenovo不了

咁師兄知唔知道有其他差唔多spec嘅選擇？

唔換得又係差啲ge

冇獨顯會唔會唔夠少少剪片打機

tb3 加 egpu

好撚靚
Windows機終於有部睇得上眼

spectre x360好似仲靚

依家Dell嘅mon仲襟唔襟用
我手上果個用咗13-14年仲未斷氣

我都睇緊 好似冇乜選擇

係冇咩揀
一係9300一係下年部MacBook pro 13

無伏，但買左m$既spl3

呢部唔錯呀要拎黎拎去

唔知點解d 76成日用lenovo...

其實比多少少錢呢 可以買msi prestige 14 都好正

我想搵部15吋... 都係得XPS15同x1 extreme

MSI不了

買左 等收貨

用代運？HP美國官網？

yes

請問用邊間代運illing address都係填代運地址？B&S好似唔得

我出到貨話你聽ok? so far未cut單

okok

b&s落都落唔到

我部xps15用左差唔多10年仲好正常
不過舊電漲左谷起左個touch pad好似就爆炸咁

巴打都係想買spectre x360?

yes 終於等到佢出幼邊 好好J

我好想睇佢個4k mon實物，但香港無show

你買1080/4k?

我上左4k

知唔知spectre x360 係咪可以自己輕鬆換ssd?

i7+16?

4K 又一定要搭Touch mon，唔知會唔會有non touch 4K option

係

睇過拆機片
印象中有幾樣野用膠水痴實
但條ssd唔係焊死

我揀左512
應該夠做掛

唔係夠唔夠做嘅問題
係換又換唔到嘅問題

Xps 13都幼邊

原來白色真侅好正

貴吖嘛
最緊要spectre x360有usb a

我講伏係散熱

會唔會太細部
如果有14寸嘅機做到咁靚就完美

邊到有得買？

部notebook最敗筆係個logo

得16gb

好似係13.4吋黎 同14差啲啲啫唔會睇得出

買張貼紙痴住佢囉

Usb4都嚟緊啦

佢個網on9 用左反mon 果個做圖。 果部19年年中出

今次果部係唔係反mon Ge 傳統xps13

我果部 上一代岩岩轉款（2015年） 買，仲好地地用緊 不是以後應該無咩機會買notebook ,好少拎出街用

13吋,16GB夠哂用啦

係冇得換SSD差啲

果陣買 i7 5500,8gb ram,256 ssd

文書機我夠用嫁喇

我都係2015年款
個陣買多左個dongle係屋企會駁落個21’ Mon到用
依家少拎出街就完完全全當左佢係desktop

壞ssd/想換條快啲點搞？

呢部睇youtuber 介紹好正, 不過要升4K mon要加300USD 話就話13" 用1080都唔太差, 但至少畀個2K / 加錢轉2K嘅option丫

4K 夾人要touch

touch都方便嘅

我用緊2017 xps13, 有qhd mon + touch，有時攤喺梳化用，touch都幾爽

我都唔明點解13"要逼人升4k，咁細個mon其謙唔使用到咁高。surface同macbook咪又係13" 2k，d字已經好sharp。

但係Spectre塊trackpad好細

仲要明明上幾代已經有qhd

我果陣係突登買fhd,13inch 4K icon 咪好細

可以放返大scale架嘛, 但睇相睇片用4K咪靚, 不過食電好多

win10而家都幾穩定 (好似係)

我都係2015年touch mon版，保養期壞左一次mon換過，一過保養今年又壞mon，有無介紹邊到維修好

呢部嘢幾時有得賣

我都覺
但買左spectre

巴打你部野ship咗未

未

幸會,搵極都係得兩部

舊電谷到咁仲唔係熱到中伏

求推介

我有部xps13 notebook，新機買返來個wifi係虧虧地成日自動斷線，過多年仲死q埋，最後要自己taboo 張wifi 卡換

CES 2020 | Dell XPS 13 9300 in pictures: Don't worry, the SSD is now replaceable

有保就call人上門喇